藍絲廢老就係自撚私嘅代名詞

咳又唔撚帶罩，正冚家產

屌佢老母

最仆街係點解仲未死